[忽發奇想]其實點解驚察唔從內部反抗?

撇除大部分泯滅人性既犬隻
其實我相信有部分係唔敢違抗上級
驚比人處分/炒而執行命令
咁倒不如搵齊一班志同道合既人一齊反抗
反正如果革命成功都會建構過新既驚察機構
到時仲洗乜驚秋後算帳
諗下到時行動既時候係合適時候起義
又有裝備又有人民支持, 實拎哂光環

做得犬隻
99.99%都係為錢

你身邊個個都同你立場唔同係無得返嫁
睇下出D屋企人D POST 情況其實差唔多

邊有咁易

唔識犬語，溝通唔到。。
你犬語幾級？？

我都知, 但起碼如果成功既話都可以繼續打呢份工
仲唔洗成世抬唔起頭做人

但作為驚察企出黎既話
你既backup會係幾百萬香港市民
點都有辦法connect到

佢哋嗰d鷹派文化歷史悠久，污糟邋遢嗰班梗係揾多d人陪，唔同流合污實鬥死你。而且劈炮你揾得返呢份人工福利咩？
內部抗爭？咩儍啦，以下犯上係大忌，實無運行。
特別係依家，你遇到嗰客氣d、輕手d都已經好好彩。

你以為警察真係咁偉大咩
咪又係為錢 點會反

其實我只係覺得呢場革命要成功既話就一定要克服到驚犬呢個最大既障礙
所以呢個未嘗唔係一個方法
當然如果驚察入面想呢個革命成功既人一個都冇既話咁就冇辦法了

錢
糧

之前有貼委任證支持反送中嘅警察可以當係掛？不過有幾多呢d人就真係唔知

咁仲有咩方法瓦解到呢個咁腐敗既驚犬部隊?
我覺得就算成立左獨立調查委員會都冇辦法將所有犬隻肅清一網打盡
因為而家根本成個驚隊都上樑不正下樑歪

星星之火

成個森林濕撚晒，嗰少少火真係冇用之餘，更加驚畀人淋熄

唔想燃燒既火又豈會怕被人淋熄

呢家出面個個話減佢人工。。。

6 70年代班黑警咪又係人人憎 人人怕

咁係針對而家呢個咁既驚隊姐

路西法效應，絕對權力

所以咪要革命式既改變
定係大家都默許左呢種腐敗既驚隊文化?

我地大家都係相信權力係唔可以統治到人民所以先企出黎

唔撚交稅，冇糧出，即時反比你睇